中國又贏 中國打壓異見藝人已經殺入荷里活

反審查團體美國筆會（PEN America）最新一份報告表示，經調查、訪問荷李活從業人員，發現在過去十年，美國影視業逐漸受到中國言論審查的影響，荷李活各大製片商和一線導演對選角、故事、對白以至背景等元素都會自我審核，以便進入龐大的中國市場，報告主筆也稱「中國共產黨正在逐步塑造全球觀眾」。

美國筆會表示，在有可能被中國打入黑名單等報復措施之下，荷李活製作人甚至開始審查那些並非要為打入中國市場的電影，以免影響其他會在中國大陸上映的電影企劃。

報告中提到，男星李察基爾（Richard Gere）主演過描述中國司法系統腐敗的電影《紅色角落》（Red Corner），現實生活中也頻為西藏人權發聲，荷李活製作人怕激怒中國，根本不敢找他拍片。

呢啲手段係咪似曾相識呢
估唔到連荷里活都選擇跪 投降
所以話新冷戰已經冇得回頭 無論邊個做總統都好
共產黨用錢滲透矽谷 荷里活 華爾街 美國大學

小熊維尼（真）要被謀殺了

真係好瘋刺
共產黨用資本打擊反對佢嘅人

Richard Gere 真係有風骨 ⋯
佢真係為西藏發聲 好多年無拍戲 ⋯

反共大國俾錢俾生意養大共產黨
共產黨用錢滲透返美國
由大學 華爾街 矽谷 荷里活都係 甚至國會議員
大把美國公司為錢為十三億人市場跪
美國豬真係好𨶙蠢
連大陸人都笑美國對華政策七十年來都係失敗

共產黨先清醒
一早睇穿白皮豬同黃皮豬都係貪錢 只想發大財
貪錢想發大財係不分膚色種族

共產黨搞美國公司要佢哋跪
所以美國對華政策無論邊個黨邊個總統執政都好已經返唔到轉頭

中國人看甚麼西片
咱們中國也能拍出好電影給中國人觀看

Push